上台出 iphone7 plus 定買機 較優惠？

上台出 iphone7 plus 定買機 較優惠？

我上左台未買 留名先